鏢場老闆性侵案改判監 心理受創女事主：鬆返口氣

發佈日期：2017年6月7日
【本報訊】飛鏢場老闆被控於兩年半前強姦不省人事的女客人，他承認較輕的非禮罪，獲輕判社會服務令，引起社會爭議。律政司認為法官犯錯，申請覆核判刑，上訴庭昨聆訊後撤銷原本判罰，改判被告李潤堅即時入獄兩年。受害人X早前哭訴判刑對她是二次傷害，昨日得悉改判後表示「鬆返口氣」，認為判刑彰顯公義，「起碼公平啲，佢坐監係最好嘅事」。
記者：勞東來 趙雅婷

死臭雞 判佢坐監唔係彰顯公義 只係順左你條氣

你正仆街，個官判錯案你仲侮辱受害人

唔好嘈啦...呢round 打和啦
Super!!!!

強姦判得兩年

冇錯，個官判錯，應該當庭釋放

2年真係抵屌

佢認非禮唔係強姦呀屌你 同埋社服令做左一大半先再坐兩年都痴痴地
講到尾合你意就有公義

衰強姦入去坐兩年
*>o>O